俄羅斯兄弟 (121)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-109

110:I can't believe he's gone (110)

111:破舊立新 (111)

112:Not a single frame was shot in Africa (112)

113:THE FIRST 10 YEARS (113)

114:Here's to 10 more (114)

115:The Ex-Wife (115)

116: People need to be careful what they wish for (116)

117:I hope they remember you (117)

118:The end is near (118)

119:Tell me his name again (119)

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

Lm

請珍惜CAP

留名

新PO留名

leave name

希望Thanos笑返多啲

purple thumb

留名
真係叫俄羅斯兄弟

lm

This does put a smile on my face

留名。

我愛cap

出面隻怪俠真係柒到貼地

留名
個post名完美隱藏係影視台裡面

Carrie Coon幫Proxima Midnight配音

唔仔細睇係會搵唔到

有得賭邊個死

出左花絮 忍唔住睇左頭2秒
呢個比tv spot更加想睇

vision 1.2

瞓咗身

war machine 點解咁高架

我覺得佢唔會咁快死住

我見冇cap 嘅？我鬥雞？

same....但因為trailer見佢比人搶石先咁高

反而war machine可以一搏

btw 作為cap 長期死忠，已經有心理準備cap 今次898

想買外圍

Loki仲有兩倍

CW個trailer都令到大部分人以為WM死硬
Marvel根本有心導人

邊個話cap會死

same 但我仲有一絲希望

咁快3個負評

好似話新加坡個邊有記者問白痴問題激嬲左BC

不如賭邊個唔洗死

問左咩問題

問佢係咪啱啱瞓醒

咁撚冇禮貌
應該問適應左時差未

咁撚冇禮貌

新post推一推

BC快啲同嗰個記者講數

On9
BC快啲黎香港啦
香港出動到did did 姐夠高地位夠禮貌呀（雖然抽左水）

韓國同新加坡都一穫粥，
come HK again la

逼爆尖咀

因為真係冇 好似都冇蟑螂

come hk

賭邊個死果個網公司block左

英國上唔到

我要投walkmachine死呀

walkmachine

Boom!

10. THE DCEU'S DEATH

鍋物鮮 鍋物鮮

Source?

ig marvel.facts_memes見到
雖然假但如果真係冚家鏟實喺戲院喊出聲

可唔可以揾General Ross出黎死左先

紅地氈live

Karen Gillan好正

但會唔會高過Robert Downey Jr

好多人.... LIVE都好多人睇

This woman is made of leg

佢哋好開心 我哋得個睇字

唔黎HK

一開見到有個人拎住個FUNKO就BC見唔到
陰公
個場幾大應該簽唔哂 (我意思係佢地唔可以行到成個圈盡量簽到頭個排既人,上次文化中心夠細得一邊佢地無二邊走易簽好多)

rdj 俾盡170

Karen Gillian米八

點解出場要用Thor 2音樂

其實我覺得nebula 死硬
佢一定癲狗咁追住thanos

好快推爆左

Drax

啱啱返到屋企先開連登
心諗點解上個post個最後更新係6小時前 原來開咗新post 跟住出返去又揾咗勁耐先揾到
完美隱藏 正

唔見CAP 肯定係賠率太低

感覺drax智力上進化左
衝動得黎都唔會死住

一拳就打死你啦

女兒控 thanos

LIVE完了

輝神簽 infinity gauntlet 係文化中心? 我見POST你地3點就去排隊

好正

Play legs

整番張俄羅斯兄弟做shortcut cover

個柯柏文真係

俄羅斯兄弟同占巾真係救返成個phase 2

如果有外圍買我會all in佢

驚咩，要增高鞋，好似有次佢同隊長排埋差不多高

我想講phase 2嚟講antman都好正law

但antman可惜換左導演
有唔小人覺得如果無換會仲正

已經好好 所以唔會去諗

咁又係，antman換左一樣好
但JL差就係因為換左

如果冇換人會冇左Luis bb

所以除左iw之外
亦都好期待嚟緊既wasp

依個算唔算最有人氣的二打六
antman and wasp海報勁大個頭

唔好諗咁多喇，根本攞一套唔存在嘅片嚟比冇意思

佢同Korg

隻150又衝出黎

依個出左一陣存在感仲高過三戰士

勁似一路mon住個post等有位入, 一有就衝出黎貼link

vision好慘

完滿結束

我地呢邊就hype iw hype到就黎中風
班dc狗就瘋狂出黎跌落地拿返咋沙
仲喺度丁緊bvs mos
個對比真係

Karen Gillan 高好多

狗糧嚟 watchmen tdk mos bvs
四套夠過世

150慘到要做mon post狗
堂堂dc狗大佬淪落到咁

vision即刻買重自己再自殺

你地睇緊咩POST

Bc好慘，去新加坡好似又賴野

我拍左啲片等我抖下再執執先

強勢lm

Karen

但其實a4先死會好d
比多d時間完埋佢條arc

我已經有定心理準備a4某d角色已經唔係原本個個

黑人角癱完又死 陣間比人話racist

巴打辛苦啦

The last flight - Rhodey

有無mcu精算師計下買邊個好

AVENGERS: INFINITY WAR - Russos Say AVENGERS 4 Finishes The Story Started In WINTER SOLDIER -

等到Bucky正常返都無耐就殺Steve會唔會太殘忍
如果有alternative reality可唔可以俾佢地打勝仗一齊慶祝

死link 齋睇標題我覺得似講shield
夾埋今年aos完

係呀,個陣佢地黎promote Dr Strange個次
不過我地係企藝術館附近
去到個陣見文化中心個邊多人d就去左藝術館個邊企
都算幾死好命,最尾好似話文化中心反而無簽咁多
仲要逼逼下由第三排被人逼左上第二排
雖然我記得有幾件八婆由第五六排逼到上第一排仲同Tilda有合照

講真3點幾排都換到咁既成果真係好好命,無咩好拜

屌
我開始驚到時會睇到喊

上便係到傳播CAP戰死悲傷情緒

望真d好似真係高矮肥瘦老中青全齊

我唔信佢會係IW死架

再一拳打死女兒控

死啦巨峰提子

dried grape

聽russo bro講steve個larger arc
好似會有返少少希望
A3死真係有d急

可唔可以無人死呀

Disney: I am happy to

與其咁留住佢地...不如轟轟烈烈打返場

打得好結果係點我都受得住

心情真係好矛盾

放定先

LEAKED ending of Infinity War

頭先個主持人問佢地覺得有無一個avengers 可以單挑thanos
Daddy 話it gotta be Jeremy renner, 如果唔係點解你無係海布見過佢

又抽佢水

原來係真.退休

Marvel upload 左成段Singapore fan event
有興趣可以睇下

回錯

轉頭丟左把弓佢

之後廢老mode on

屌你lo埋小說 thanos origin story

Canon?

係

official summary:

Space. Reality. Mind. Power. Time. Soul.

Before creation itself, there were six singularities. Then the universe exploded into existence, and the remnants of these systems were forged into concentrated ingots…

Infinity Stones.

Only beings of immense power can hope to wield these stones, but for those who are worthy, the powers of a god await.

Thanos is one such being. But he wasn’t always.

Born on a doomed world and cast out by his people for his genius, physical deviancy, and pragmatic but monstrous ideas, Thanos is determined to save the galaxy from the same fate as his homeworld… no matter how many billions have to die.

Learn the origins of the most formidable foe the Avengers, the Guardians of the Galaxy, Doctor Strange, and Black Panther have ever faced—a foe whom even a group of remarkable people, pulled together to fight the battles nobody else could, will fail to stop….

Dread it. Run from it. Destiny still arrives.

Thanos is here.

劇情走勢佢死埋

其實阿姐夫個theory係咪個世界發展太快會步向滅亡所以就殺左半個地球就減慢返個速度？
同用打仗清緊d人去處理人口問題咁樣？

有興趣喎咁買本睇下先
可能之前話cut哂戲嘅thanos origin 就變左小說

Search 左原來11月
以係為a4 舖路

會唔會出直升機

睇左後面stage part
joe提左少少soul stone既野

Spoiler

以佢軍力
洗唔洗要哂六粒石先殺一半
直接周圍去會唔會簡單啲

幪面超人鎧武

tom bb好忙

今日仲要去中國
真係辛苦，韓國日本中國無停過咁飛

仲有一個星期多少少咋

又係時候J盾冬

等到我好心急，日日做野都心散

橙神仲矮過Tom 仔

有d英雄能力唔係好明
ca1中ca打左超級戰士血清後,能力值體格耐力上升我明,但點解功夫/格鬥都立刻提升?
打血清送功夫/格鬥技巧?

sw紅女巫係咪一定用(手)先發動到能力? ca3中結尾,被人用約束衣所以出唔到招?

Cap未打之前受過軍訓

其實tom仔都算係marvel嘅最強人間體

原來有marvel atm卡有一次性入場通道 搞到有少少想申請
利申非打手

依幾日應該少人

今朝早都排咗一個鐘先入到去

橙到底有幾矮

David Bautista ？

太長唔quote
睇power&abilities 果段
主要都係training 先做到master combatant

話說各位4月24日會開始撤離未?
我27號先睇, 下星期呢個時間要全速離場, 遠離所有討論區同社交媒體

你仲未搵到山洞咩?

我book好左山洞23號check得in

今次香港有無午夜場？

而家先去

入場買乜
其實唔係為訂cap都唔會去排，反正之後d精品二十樓同兆萬實有
見有個OL入場淨係買咗隻cosbaby Hulk
買cosbaby 去log on買咪唔洗排一個鐘

香港無

MOOV用歌黎代表marvel啲關係又幾盞鬼 daddy同spidey係難離難捨想抱緊些

冬盾係1874囉

入場等左5分鐘
買隻手 貼紙 筆cosbaby
冇晒雷神匙扣

係喎唔記得咗佢添

咁好彩 有冇訂1/6Thor
如果今星期公佈Iron Spider ，實仆街

鐵盾係風箏

咁快？！

越過生死一刻跟你電單車之中峽路再相逢

未怕挨緊頸邊穿過橫飛的子彈跟你去走難

當初睇完CW聽飛女正傳係mindblown左

有ATM卡
冇訂 一入hottoys深似海 而且好阻地方

file 遮冇晒 筆得返藍色個枝 貼紙得返幾款

同意

正啊

屌你啱啱睇咗法國tv spot啲cg越來越靚

天降系竹馬無得輸

咁lego都係

我少買左好多了

一隻半隻唔怕喇

lego 都幾十蚊一隻人仔
Hottoy

我主力都係SW HT就不了 又要等又貴又阻地方

遮有無話會返貨

我主力marvel
Sw minifig 多marvel 幾倍

士地問題

砌左好少...

SHF比較平又慳位 但有時整得好柒

az巴打高薪人士怕乜

仲有ML

SHF D關接位

不過咁既價錢又好難同HT比

咩料?
#178果個回覆係咪劇透嚟

巴打請唔請工人

買左隻雷神cosbaby,應該唔再買cosbaby啦

3皮一個月

我都想有

中位數都無表示...

btw你係咪舊登個雷神
住青衣個個

打工皇帝

被起底

喺舊登你之前講過

人工唔高無前途出黎打工咪又係浪費人生

有得揀咩

無
鬼叫唔係李嘉誠個仔咩
世界就係咁唔公平

翻睇緊Incredible Hulk
Betty講It's Okay算唔算係Sun's getting real low既初始版黎

我唔恨做佢個仔
做佢個孫我都心足啦

而家講sun's getting real low我淨係記得智3

咁都記得

劇透撚

係咪講緊呢個

yes

人生劇透

az巴打有錢有女,人生贏家

十年回顧 無劇透安全可食用
睇到眼濕濕 好慶幸見證住呢十年
there was an idea 呢段唔單止for avengers 仲係for成班cast

好正
真係我地fan屎先感受到嗰種激動同感動

Marvel系列電影簡直係電影史既一塊里程碑。

個Casting Director

條片我連續睇左六七次先停
IM1 大大力 superhero landing好撚型

最後一星期 好唔捨得

時間過得好快

Sarah Finn

好開心有份見証

Earth is 4.5 billion years old. And we managed to be alive during the time of MCU.

多謝marvel令我地相遇

對上一次睇完ca3真係覺得可以係有生之年睇到咁既作品好激昂

今次av3唔覺唔覺就淨返一個星期鬆d可以欣賞到，對羅素兄弟既作品有好大既期待

呢兩兄弟真係改寫marvel系列既電影史

ca2睇完係wow估唔到
ca3睇完係覺得marvel電影邁進一大步，咁多美雄充斥住一個咁好既劇本而不失禮

av3我準備好虛脫

lizzie好cute

諗諗下真係好痴線
等左iw咁耐 終於等到上映
突然又好似未ready好人生將會永遠改變咁
真係what a time to be alive

真係等左好耐
每一套mcu都好期待
每一套完都會諗幾年後就有a3
講講下原來a3就係眼前
真係好唔捨得

睇大家啲comment睇到眼濕濕
我知係誇張 但真係當每個角色都係朋友咁 cw炒大鑊 隔咗幾年終於有得見 但係已經係final battle
aou雖然唔太好 但係好鍾意佢哋成team有個基地 做下任務 開下party個feel

Born on a doomed world and cast out by his people for his genius, physical deviancy, and pragmatic but monstrous ideas, Thanos is determined to save the galaxy from the same fate as his homeworld… no matter how many billions have to die.

根據小說簡介再估都spoiler?
The end is near. when I'm done, half of humanity will still exist. Perfectly balanced, as all things should be頭兩條崔那有喎
#178我問緊姐夫係咪咁諗先過黎地球

aou我係麻麻地奧創 所以我一直期望佢再出場
但除咗呢樣我真係幾鍾意睇一班復仇者放鬆落嚟 雷神同Iron Man鬥邊個女朋友好啲 以後可能都無機會了

我好驚見到daddy同隊長重逢果下會喊

好有family feel

三年前高登人人笑MCU係俾細路睇
三年後MCU向大眾證明左自己
大部分有眼既巴打都認同MCU既成功
dc狗去到邊都已經變左過街老鼠
好似完成左歷史任務

唔知你up乜

嘩，仲要post晒成段出嚟
之前有人講過知道左thanos動機，都會識用細藍色討論

喊硬
最後重逢唔洗多野講一個眼神已經原諒對方
今次真係lose together喇
諗起Toy Story焚化爐果幕

老老真真....trailer都講過d

Divided we fall

最後一星期 請珍惜cap

In Russo bro we trust

Ok我無睇到要細藍色討論動機我錯
但段小說簡介原文係上面post左 我唔見得係spoiler
唔好講到我特登搞串個party咁

明明ca3 比哂機會佢地拍柒 D 角色都可以平衡到拍到咁好睇
真係好犀利

出面條DC狗話拍柒架

咁都叫拍柒

Jl叫咩？ 不堪入目？

正如魔戒都有人話唔好睇啦

JL個 Batman
鷹眼都型過佢

YOU

Civil War真係睇到眼前一亮
每一個角色都有佢地進展，打到後面好心痛

人生贏家

比老屈

team thor all the way

RUMOR: Avengers 4 Reportedly Cast an Older Cassie Lang

玩咁大

Young Avengers

ant1個Cassie好正

FBI

蘿莉育成

10歲了

點解唔見有份聲演既Bradley Cooper同Vin Diesel 參與宣傳？

FBI is watching you

You are so ugly

咁照你邏輯,tv spot都唔見得係spoiler,可以係度直接post啦

好似話其實由拍gotg 1 開始佢地都係自已係房做voicing
無乜同其他cast 合作
定其實係schedule conflict

即刻諗起隔離台 teen titans 個核突造型

講還講

放心我都唔想再見到

雖然cap咁答好似好無point 但聽落其實好感動

屌又忍唔住搵返鐵盾風箏黎睇
飄往男男天~

岩岩睇返啲舊post名
WE ARE DICK
呢個真係笑撚死

而家twitter都唔敢上

你知我當你係咩㗎，飛機杯渣

依加呢段對話真係歷歷在目
應驗哂av3

tony同ca既互動真係好正
av1大家都唔認同對方但雙方既合作又有意思

av2雖然有argue但ca只係唔希望tony鑽牛角尖

ca3大家站立唔同既立場，ca隱瞞tony父母被殺既真相其實都係為左佢好
最後擺低個電話比tony真係好貼心

好期待佢地av3重逢之後既eye contact

150係出面好型 整張gif撚撚佢先

Diu清勁好心機

屌仲要有150專用gif
唔該大家save低佢
以後一見到150衝出黎柒就自動貼

150又做咩
btw 佢主人做咩唔管好隻畜生

善用上堂時間

果時一睇到呢個scene D漫畫fans已經瘋狂講civilwarcivilwarcivilwar
估唔到過左civil war 2個關係已經經歷過認識、不和、磨合、決裂、背叛呢幾個phase 條線真係鋪得好靚

Eric kwok
馬德鐘
徐錦江

自己都係畜生又好難的

洗唔洗開定討論post?

有冇多啲琴日咁
Gif圖配廣東歌
諗起都

二十號先
記得要搵個100%俾150 block左既人開

嗰邊係我地嘅劇透區？

係度講劇透都唔細字，仲咁理直氣壯

咪住先
Thanos: Titan Consumed, by Barry Lyga, was part of the Marvel Cinematic Universe canon, as per the publisher Little, Brown and Company. The publisher later contacted us and stated they had been misinformed, and thus, so had we. The book has no canonical ties to the MCU,

本小說唔係canon咁有咩問題呀

到時又話block錯人架啦

佢聲稱block7左我同喵嫂架

佢好似估下咋喎

諗返起好彩當初avg2轉左講奧創先
如果直接打thanos一定唔會咁齊人
同埋比joss拍 好大機會拍爛

如果我屌錯既話，係度say番sorry
敏感時期好緊張

唔係canon，只係我地喺iw見到個thanos有咩setting，呢本小說就跟，然後空白位自由發揮

無錯成件事係好怪

喂
原來唔係canon

佢夠聲稱block7左佢條女啦

到時我或者喵嫂開po咪知囉

lizziebb望住我

明明係望住我

update咗runtime
cut咗6分鐘

MCU Marathon 終於睇左8套

睇左8套好好啦
呢2日睇睇下都瞓著左
但我以家先睇緊cap1
睇黎睇唔切

呢排間唔中想揀返mcu d戲睇
次次最尾都係睇左cap 1-3

唔係都係2小時36分鐘咩

我岩岩見開始得閒想開始馬拉松,結果我計落去剩係可以睇到CA2最多
而家等完sem先開始啦
btw 岩岩係netflix睇thor

變咗29分鐘 twitter見到

我諗我會飛咁d我之前比較有印象既
希望至少可以睇返哂cap1-3同舊年個3套(因為係戲院睇過就無翻睇)
btw早2日睇返im1比我記憶中好睇好多(可能係睇個陣未係fans)
im2反而比我記憶中差但係nat真係好索

cut 左7分鐘 應該好多shot無左

why cut

我今晚叫做睇哂thor
智1故事簡單同埋無記好似早排重播過所以都有d印象既

早排有人同我講智2係每次睇都有驚喜

仲係覺得baby groot同van diesel外型唔係好match到
大隻佬,同QQ groot

智2每次睇都有唔同感覺

why

暫時thor 2只係重睇過2次,因為實在太悶

仲未成功挑戰

而家影視台一有mcu po我就以為係劇透

你仲出去？

姣婆守唔到寡 上多一兩日連登

估唔到係出自你把口

睇多次智2啦,應該又會有新感覺

ps唔知係咪因為太爛/無咩情節可言我反而算係比較記得套野講咩
反而我成日都唔算好記得gotg1講咩,但我已經睇過2次

最記得撘地鐵

希望係cut得有用 aou智浸水個幕真係cut到1999

我都剩係睇左一次
點解最尾博士要裸體

今次DVD藍光會有好多幕後花絮

Gotg 我睇左五六次
女朋友: 你又睇？！

放閃
唔係fans唔會明
我個個都唔明

唔係開頭裸咩?
我理解係avg被loki控制完個人痴痴地線

CA2 睇左超過十次
除左對白 差唔多武打位都識背

我都係
Ca2 同gotg 都好高重睇度
對我嚟講Ironman avengers ca3 Thor3 Spider-Man都係

聲稱幫助思考

放閃

好眼訓呀 同kata呢兩個人要一世睇brutasha

thor 1 對白就識背晒

我見咁夜無咩人
我道歉

我刪左你眼利睇到啫
以後唔講
請放過小女子一命

呢幕佢講左咩

剛剛睇完
"Help me to think"
聽日會睇多次 今次會有英文字幕

其實我覺得ben仔呢個角色真係講得幾好
Hacker背叛嗰啲都接受到 始終唔係個個smuggler/bounty hunter 都好似han咁正義
但係唔撚解snoke ，knight of ren啲伏筆 同埋finn個歴險記真係太on9

brutasha shippers出沒注意

認真架

唔係話緊你呀

終於有ben仔fans

準備sw推post大法

智1當年入戲院睇....邊睇邊想佢快d完

智2之前睇反而冇咁既感覺

可能當年我未係m撚

話說第一套睇IM 1 ,覺得佢好睇,想追晒
但真係鍾意係thor1

智1真係好悶喎

咁同講ben因為martha個名唔殺超人咪一樣
係知想個導演表達咩
但好7呀

你俾luke想殺，報仇咪得囉點解要殺埋佢d徒弟仲完成你阿公的使命，仲要之後就無提？
因為你家人想殺你，你就殺左其他兄弟姐妹再入黑社會？解得通咩？

依條片仲要話老盧寫anakin唔夠張力，反而大智者點點點？

好心收皮啦，老盧點都唔會差得過智者囉

呀妹好得意

你就悶,都唔知幾好睇

段野睇到一半已經閂左

其實段野都講左REN好中二病...只係加好多野想令大家明白點解佢咁中二

話LUKE想殺佢但佢又殺其他冇關既師兄弟 咁佢咪又係好似LUKE咁

弒父母黎做SITH(?)就真正係終極中二 個心態未得就想用某D行為黎代替

RYLO REN只係一個用左2集寫既小朋友.....佢目的,決心 都係未明

TFA

TJL

做野一時一樣....冇黎決心....呢個VILLIAN 真係得啖笑

CA2 成日返睇

BEN仔 一個想學DARTH VADER既小朋友

我覺得智1普普通通冇話悶到咁
反而智2就覺得好撚膠 一路睇一路有啲痛苦

智1 係抱住咩都唔知既心態入場 加上對北歐神話風麻麻

智2 就係智3上個時先睇返....一早知智2唔掂....抱住呢個心態睇反而OK

智2我係出左blu ray租碟全家睇
大家睇完冇講野

依套野真係因為現實寶石先睇

又黎圍屌 TLJ?

已後追星戰都係將重點擺去啲外傳...
啲卡通嗰啲反而有好多彩蛋/爆點
Rebels又提下mandalorian jedi war 又整個world between worlds 講下the family
射撚到一地都係

正傳得小學雞打交揾鬼睇

Ezra>>>>rey/Ben
Luke仲玩緊玩具xwing tie fighter 嗰陣
Ezra已經面對緊maul vader emperor thrown
直接解放左粒星球

Captain marvel 係啉正式confirm唔會係a3出現
我見facebook又吹緊

Thor2點解唔覺智俾人電既

confirm啦 除非撚我地架啫

sebastian劇透

出便又有引戰POST

重出去出面咁勇猛

1 Phase One

1.1 Iron Man (2008)
1.2 The Incredible Hulk (2008)
1.3 Iron Man 2 (2010)
1.4 Thor (2011)
1.5 Captain America: The First Avenger (2011)
1.6 Marvel's The Avengers (2012)

2 Phase Two

2.1 Iron Man 3 (2013)
2.2 Thor: The Dark World (2013)
2.3 Captain America: The Winter Soldier (2014)
2.4 Guardians of the Galaxy (2014)
2.5 Avengers: Age of Ultron (2015)
2.6 Ant-Man (2015)

3 Phase Three

3.1 Captain America: Civil War (2016)
3.2 Doctor Strange (2016)
3.3 Guardians of the Galaxy Vol. 2 (2017)
3.4 Spider-Man: Homecoming (2017)
3.5 Thor: Ragnarok (2017)
3.6 Black Panther (2018)

準備開始重溫部份

仲有成個星期喎 上次SW我都係屈左係到幾日咋

睇緊homecoming, CA係條錄影片到話自己雪左65 years

會唔會真係撚我地
After credit 有無機

最大機會係 after credit，
我唔認為正片佢會出現

用大片帶新角出場好正

好似CW帶左BP同SPIDEY

有無人好似我咁
一條tv spot 同interview 都無睇過
鑽石般嘅意志

只睇過trailer

有無人調轉
全部tv spot同interview睇晒
完全無抵抗力

冇 但中伏映入眼簾

有時碌social media唔小心睇到d tv spot preview
interview反而值得睇，因為班cast真係唔知script無得spoiler
睇佢地對自己角色既理解同合作趣事好正

如果今集拍到好似復2咁，比人屌到仆街咁點算

tv spot冇睇過 但之前fb唔小心睇左少少圖
不過無所謂啦圖已經我放棄左

我都好想好想睇

睇晒啦 無咩所謂

中伏係會特別深刻

守住呀巴打

其他難講
俄羅斯兄弟有信心

我記得civil war 嗰時睇左好多interview
Seb 同 Mackie 行孖必好好笑

要睇既一早睇左，得返幾日點會唔守埋佢

剩係睇過trailer

我指守住唔好中伏呀

今次無見佢地孖住 佢兩個9up真係好好笑
今次成日都係BC湊住Tom仔

本身想連trailer都唔睇

好驚自己唔小心臨尾香

咁好難講

DL左好多漫畫落手機
可以準備重睇

唔知發生咩事，但上海red carpet好似激到RDJ當場發火

邊到有消息睇

今晚打god of war打到25號

都係碌微博，睇左少少發生咩事

今次上海event除左iw cast, 仲搵左堆支那明星定歌手（已經覺得好on9）
主持同cast傾左一陣計班歌手就無啦啦上台
個主持同rdj講would you mind step aside，要佢讓位比班垃圾企中間位
合照既時候已經笑唔出黑左臉，tom仔係隔離拍背安撫下佢
其他cast既表情都好凝重
結果變左做班歌手開演唱會咁

去泡菜比話唔尊重，去支那就做人肉布景

去香港又驚俾我地追住黎奶

內地公關搞到一塌糊塗

叫班歌手企C位
真係可以

喂屌
真心嬲

之後直接去台灣日本算

得新加坡正常

會被人摸大髀内側

新加坡都出事啦

win見到一定嬲到仆街
Tom仔同Daddy係現實同戲入面既關係一樣咁

新加坡咩事？

咪有人問BC係咪啱啱瞓醒
不過果晚活動BC望落都無乜嘢

亞洲=麻撚煩地方
一班未開竅既暴發戶

不過支那fans自己都嬲到仆街

影衰Asian

成個亞洲冇個正常

究竟有幾on9先會做到呢樣野
主次不分都做得出

以後剩係黎香港得架啦

好唔尊重班cast
有eason都係咁講

真係冇乜幾可見RDJ發火 仲要係喺宣傳活動度
知唔知邊個先係主角啊 係班演員啊屌你

Did did jer

支那就係好撚on9

eason咪又係奶共狗

睇片eason係唯一一個有禮貌
上台自己行埋一邊，主持問問題佢遞手擋住，要同cast握左手先
其他d支那就

好似本身佢紅地毯啲安排都俾人屌
因為得30分鐘俾班演員簽名咁
之後班歌手出現就屌得仲勁

俾MILF摸下好過俾人趕

唔好講笑
支那做到咁on9我懷疑係香港搞會請eric kwok上去

佢撈左呢行咁耐
應該知自己唔係重點
係佢地面前扮大明星都冇用

個阿head應該炒得

應該會搞到成個event 好尷尬

變左開演唱會咁真係痴鳩線

堅持唔睇，但係琴日俾YouTube suggests video透咗少少

知唔知會唔會上talk show
之前套套都有

我睇到啲人話本身唔俾夜晚霸位
點知主辦果邊唔算數 放哂啲人入去
搞到啲冇亂排既人入唔到
真係地獄鬼國冇規矩

支那

根本唔關D歌手事 係主辦單位on99

係啊，明明好多佢哋啲站主都叫唔夜晚霸
但個個都去霸最on9係主辦又俾入
好心下次嚟香港啦

想用MCU D人既人氣谷自己人

真係無原則可言

講真 有返咁上下常識既人
應該知呢單job接唔過

我覺得依佢地本性
主辦唔放人
佢地班人都會搵到方法入到去

但係睇番上台果班歌手又eason又雞容 呢班洗撚谷咩 成單野真係唔知做乜鳩

正常會有
不過呢排避spoiler避到無留意
早二星期tom仔有上graham norton show可以望下
不過佢好似有劇透所以遲d先睇啦

黎香港其實都係鳩衝入去
夠大力就入到最頭

隨時請太興個D my heros 上去

谷人氣都叫有目的...而家真係ON99

帶BC去馬房參觀

屌 超粒方條雷神新片又放iw新片出黎
忍左成個月 冇喇冇喇

你係咪想俾人屌

又講超立狗
講撚左幾次呢個垃圾咪撚再睇

BC去泡菜比人話唔尊重

RDJ去支那就做人肉佈景

BC係新加坡比人問訓醒未

A4揀香港

香港聖所

抵死

睇超粒方呀嗱

狗都不如

仲點解會睇超立方㗎

嘩屌 啲poster唔要俾我啦咁浪費

成咋筆又唔要....

起碼尷尬極都唔會激嬲人地

agger
超狗出哂名垃圾又劇透都仲睇佢
抵撚死

屌那星
支那狗死全家

從來冇人敢咁唔尊重daddy
之前有個記者亂問野
daddy嬲到即刻西面走人
而家mcu元老大駕光臨宣傳套戲
你搵班支那狗上台做乜撚
仲要推daddy企側邊
到底有冇腦 個腦係咪裝屎屌你老母

可能A4真係會

真係主客都未識分

黎啦

我係度諗緊如果輝神去支那會點
上次hk 啲人反應都唔多熱烈
如果今次佢有份去支那應該被人無視

咩唔熱烈呀
佢黎老迪嗰次我地嗌得不知幾撚大聲

Dp2新trailer有提Thanos同dc reference

已經暫停接受一切superhero 既資訊

快d公布HT

佢真係from DC

so dark
DC 狗應該又會發癲

大家睇片感受下件事幾撚ON9
個主持當自己大爺咁指指點點daddy佢地

為甚麼有兩個殺馬特在這𥚃

厲害了蛾的蟈
垃圾白人明星都要幫支那歌手拍手

DADDY 好慘

好撚on9

鄰國真係好垃圾
仲以為個show只係紅地毯前炒熱氣氛
變咗9唔搭8演唱會
佢哋啲mc記者普遍都比較無禮貌淨係識背稿
呢類新聞時有所聞

老實講Eric Kwok嗰啲odd就odd啲
但好肯定佢哋世界仔識do好多

睇咗最新段GMA片
又要拜下羅素兄弟
但今次呢個太spoilery

咪得我地囉

勁慘
嚟香港啦 佢哋應該寧願俾人奶
我哋會奶得好溫柔

冇勇氣去睇 Daddy

如果香港有得搞一定要Eric Kwok做MC

不過香港迪士尼未必肯
佢哋應該睇唔順眼太興個廣告好耐

唔敢睇

得返幾日忍下手啦
我原本以為無乜嘢就走去睇

lizzie今日搞咩咁白

又出事

Gam=?

Good Morning America

佢出活動啲衫好似得三成機會唔柒

deadpool 個trailer睇唔睇得?

Shuri個段？

明明咁靚女

日日都有新tv spot

始終唔夠出名
可能R唔到好sponsor

梗係得 好笑

今次連個妝都虧虧地

D白好唔均

見啲人話原來有班支那人去跟車影tom佢哋
之後仲有條友拎海報一野整落tom仔塊面
好撚心痛佢啊屌

你個名衰十一架

返酒店攬埋一齊喊

真心呢？
我係咪要改名？？

嘩 屌...

講笑姐
如果犯法marvel個禮演員都重婚罪

頂，我而家先get到咩事
我怕係咪你哋訂咗規矩唔準咁xx老婆個啲
或者你哋唔鐘意人咁叫

Tom holland係演員
Peter Parker 係角色
Peter Parker 老婆就衰十一啦

Btw Hayden今日生日

T'Challa老婆here

都冇做 點衰十一

大概就係近到咁去影
個到係等緊紅綠燈咁，成班都痴線
貼落個車𥦬到係咁影
但可惜而家搵唔到大圖了，啲人俾人屌到del晒

你咁講完sad左

我做完都唔話你哋知

睇到班支那fans咁做都唔知恥笑好定替班演員覺得慘好

陛下好似未完婚
所以你係

做阿媽都正
我真心覺得佢幾靚

呢2位THANOS手下好似幾廢

上面又踩場???
即block

好霸氣

咩踩場?

貼條TARILER預告片都block,咁惡

點解咁撚多on9

呢度啲人痴撚線架.POST少少野都當劇透架

btw marvel出tv spot會唔會出得太多
咁樣真係好咩

又block多兩件

咁都當我劇透
如果咁計，之前官方出既trailer都係劇透

屌 唔識規矩死返出去
一個就戇撚鳩鳩
一個就mon post狗
呢到講過好多次係小圈子
真係會唔撚理外人講野
你地鍾意就收聲留係到
唔撚鋸就死出去同人討論點解冇Batman

一向都係咁 aou果陣砌返1/3套出黎都得

唔守規矩仲鬧返人轉頭 好一招反客為主

cw 個陣tv spot好似出到六七十個

痴線

如果你有追post就知我地唔撚鍾意人貼新出既片同圖
好多人淨係睇左trailer 1 2就算
係時候block 再見

我就係話呢條好spoilery 結果就有人po出嚟 係咪有心

上便睇左preview

已經睇左preview

好彩熄左youtube preview

冇追post,咁sorry

佢地的心態係俾你地黎係我俾錢你地賺所以要你讓我地
同樣去人地地方又係我地俾錢你地洗都係要你讓我地
公字都係佢地蠃

睇黎要歸隱山林
25號先上水#

有六七十咁多咩
我記得aou 40幾50已經好誇張

考慮緊 好彩仲有2個POST可以去

63

發覺我果陣都無特登去追

same
由第一次有人貼tv spot之後就熄preview保平安

聽到哩段聲好熱血

真心覺得心痛
宣傳電影受咁多冤屈氣

BC真心慘 做自己信仰手勢被人鬧
去到新加玻 又被人問係咪岩先起身
SO RUDE!

睇到去又唔珍惜既人 又唔黎港台
又灰又無奈
其實陣容咁大 兵分幾路 揾幾個team up 黎港台都好啊

屌你老母係咪迫我提早入山洞

仲要QUOTE

quote都block埋

一樣

一有人劇透就有人入黎QUOTE

又係呢招

砌砌埋埋 1/3真係有

Deadpool trailer 笑死

自己凸個頭出黎口俾人block咁得意

係隔離post見到話eason講錯野,話佢地係超人個D,
之後有人提佢係復仇者
仲要whatever咁樣

一次過有3條友玩野,係人都知咩事

我收返後半嘅說話
原來Eason仲過份過鄰國mc

唔該以後香港迪士尼如果搞類似活動
真係要小心啲揀人
或者餵佢哋食咗藥先上台表演

Eason已經叫係比較大方得體啲個個
其他人上到台招呼又唔同佢哋打握手都唔去握下
都唔知邊個先係主場，當然eason都好柒
幾個明星都好柒好無禮貌

劇透狗成日用呢招

見到RR fing刀擋子彈笑左出聲

eason

哇屌
好核突呀大佬

post去dc行太前個post

哇 佢當正自己大明星咁
人地成就又高你咁多
年紀又大過你
俾返小小尊重好冇?

原來有好多支那人喺RDJ ig道歉
第一次見佢哋覺得自己有錯

一日唔死一日都有新聞

主辦單位錯姐
又唔係班fans

有三隻mon post狗

係姐 但前幾頁有圖顯示啲人唔清理啲垃圾就咁走喎

佢地say sorry應該係因為台上嘅事
其他就

講開垃圾
我去新加坡嗰次有2千幾3千人排隊
地下一件垃圾都無

文明既野

點都有啲正常人
Eason話Batman時 下面好似有fans大聲話返係復仇者
總有啲瘋狂fans係痴線 追車勁近閃燈影人呢啲邊度都有
但作為主辦單位咁搞法 又唔同表演者溝通吓 真係柒出宇宙

新加坡刑罰得咁嚴重，點會亂丟垃圾

我相信香港都會有

功課都唔做就上台

希望下次黎香港搞

有冇人知頭先Eason同ironman搞咩？

柒到一路睇一路想嘔

事後仲要懶好笑tag eric kwok

鍾意eason都咁話 罷聽eason 屌你老母
有咩大得過對daddy嘅愛

睇左其中一條clip
係打鬥黎

eason
佢唔係諗住當自好撚好笑

對eason好失望 唔尊重daddy不特止
仲懶好笑咁話人superman whatever

嚟香港搵古天樂 Eric Kwok做嘉賓一定正好多

笑到仆街
做咩唔搵埋DO姐
佢好掛住BC

古天樂話哂都同行
請Eason真係9唔搭8
Erik Kwok都話可以唱首Iron Man

古仔屋企

MARK 237

4黎嘅
睇錯

作為一個表演者
都唔識尊重其他表演者
What a shame !

HT iron Spiderman

佢而家係咩事....又癲又喪咁

好正...個頭雕好似

係時候要潛水

仲有五日 好撚期待

新個件im甲係mk 50 但愛回家個件係mk 47

新個件係50咩?

古仔好正

D detail 位同 shf 有出入
Marvel 又玩鳩人

Ht寫明mk50

新hulkbuster又幾號

mark ruffalo

已訂

odeon cinema posters

幾靚

war machine去埋tony個邊好似夾D
而家tony個邊睇落少人過頭，hulk個邊又好似逼得濟咁

有漫畫feel，幾靚。

最緊要古仔一定識佢地

係，睇shf時有寫
而home coming係48
49可能係個件hulk個個

Homecoming 係47

係喎
咁中間仲有一件喎

點睇打THANOS都仲會有一套既

全盛時期既tony可以俾thanos打爛幾多套甲

爛左50
用 mark 3 打
浪子回頭

加強版

智仔個post好型

屌我睇odeon 姐係睇五次先送齊

唔係唔睇呀

Btw有啲似我之前買phase 1 2 box set 啲feel

好鍾意呢d風格 清清地做wallpaper會好靚

仲有冇其他? 剪影feel幾型

我都係
有好大部分因為呢啲art work 而買box set

Phase two

Phase three 未出

兩個都靚 但phase two型啲

好靚啊真係

個gag 爛到冇人理

I understood that reference

太細隻字miss左

之前d甲唔係part protocol 炸哂啦咩

原來出咗f4 teaser trailer

唔係漫畫黎咩

Staff: ‘Sir, we still don’t have any decorations for the upcoming movie?’ Owner: ‘Do you still have those cardboard from the 2002 Spider Man movies and older Marvel movies?’ Staff: ‘Hold my beer.’

CUT哂黎做新

tobey版 spidey
唔止啲角色 啲字都

再睇多次avenger2 成日覺得ultron最後個shot冇死到
好似比vision用粒石吸咗入去咁

我都好想要

屌

Hot toys post左iron spider

睇左....知唔知幾錢...

1590

衝入去counter搶啦

集腋成裘

btw box set係咪冇中字區1個隻

HT Black widow 好高汁下

攪到咁點解仲去上海
黎hk好過啦

有冇新post名提議

就快玩撚完

咪住先
我發現而家大概四至六日就推完一個post
睇黎係時候用我地一直留返iw上前先用既post名

THERE WAS......

單眼佬話有個Plan好抵

會唔會太明顯

好驚會引到堆負lv入黎 就上映大家要僅慎d

就咁“有個Plan$122好抵”唔好打(122)

女兒控

灰龍

泰坦
好似好明顯

load左下

有心實load到

Whatever

呢個好

睇見都嬲

醫神奇俠

直接開個Infinity War討論區已經引走班負lv

等左用there was咁耐
我係唔會棄用架
最多開完新po即刻開個iw討論區

係美玩討論區都見到依度用語

推下先

ipman: the final battle
又幾似superhero戲名

應該好多人有睇 只係冇出聲
唔係邊度黎40個正皮

芭比

智

好靚

Thanos就好啦

丹麥戲院 全世界都hype緊

there was an idea 等咗好耐

就there was an idea 啦不如
時間應該啱啱好

個頭套好似整得幾好 幾似thanos

蘋果話IW香港預售破左640萬

原來當年aou開畫票房仲贏tfa一大截

我想搵二刷imax都望到好多間頭一個星期全部冇位

2d有位但上映果日都應該好爆
好期待今次票房

想知JL係香港有幾多票房
我記得首日即日都可以有靚位買到，仲要唔係偏遠的戲院

我有FD唔係fans都話好想睇

嘩,機埸都爆晒,我買個時兩埸都得我一個人買

嘉禾2D唔知點解無人買飛咁
我買咗個超靚位

睇返d座位表紅哂都覺得今次成功

鋪左10年，marvel近來d戲都好好成績，有口碑，宣傳又到位，要破哂d紀錄佢

黃埔？

黃埔 荃灣都無乜人買

我都買左黃埔
不過佢個8點同九半好似係琴日加
我就好早買左10:20

首刷係機場
之後諗住海運DBOX、星影匯1院二三刷

我本身想睇早場 睇完返學 但百老匯最早1:30
跟住我買咗嘉禾下晝場
啱啱去睇百記就有早場

買埋佢

冇諗過2刷冇飛問題添

希望破到avenger 1

唔心急2刷住或者對戲院冇咩要求都唔驚冇飛既

聚精會神j爆首刷先，每一秒都扯緊

第二日已經二刷了

第一次已經睇imax

2刷真係要諗諗

我諗要等到假日先2刷到

我第一次睇2D
佢如果有2D IMAX就一定二刷

倒數倒數

嚟啦嚟啦

淘寶野黎，近睇好撚柒架 黑眼圈thanos

痴線一星期上足4日

嘩屌對眼咩事

CE成個promotion完全無蒲頭
係咪仲做緊舞台劇

係
仲要差唔多日日都有
好似去到五月中先完

仲有四日，好緊張

Avg 1個時見thanos已經諗幾時先打到佢

終於 we are here

仲要只係上半part ,再多等一年結局

見到thanos出現已經好感動

會唔會連122都唔要埋佢

係咪要開定iw討論區
廢事150有mon post自己開左

開

你開啦，到時佢一入黎就

大家記得間中扮野回下
首日睇完淨係回呢條link

痴線 我已經唔想入果個post

我正想講。。
我唔去嗰邊玩啦

大家一入去就按回覆講廢話算

回完即刻出返黎

X2

個post咁快就嚟料

理得佢真定假都BLOCK左了

鳩up姐

留左d垃圾之後即刻出黎黎

理撚得佢

Block咗實無死 呢啲人遲早都會透你

有冇名? 留咗名但已經唔想入去

Show Blocked User - 係男人就頂硬上
係唔係佢?

係

有冇巴打開左討論po 先

不如你望下我地上面講緊乜先

今晚明珠台睇復聯

新隻god of war 件斧好似喵喵 又係識自己返黎

睇到識背都要照睇

今晚做AVG1定AOU?

avg1

【星島日報報道】Marvel（漫威）超級英雄巨製《復仇者聯盟3：無限之戰》上映在即，日前「鐵甲奇俠」羅拔唐尼、「變形俠醫」麥克路化奴、「蜘蛛俠」湯姆賀倫等飛到上海造勢。不過在「漫威電影10周年慶典」上，一眾歌手上台與超級英雄們合照，陳奕迅站正中及說了一句「他們叫甚麼？超人嗎？超級英雄？隨便」，引粉絲炮轟。

為平息罵戰，漫威影業官方微博發道歉文，全文如下：

過去多年間，我們致力於將漫威電影介紹給中國的觀眾並努力培養一個強大的漫威粉絲群體。我們非常自豪能夠擁有一群忠實又熱愛我們的粉絲，漫威電影今天的成功離不開粉絲們長久以來的支持。作為漫威在全球表現最為強勁的市場之一，在中國，每一部電影我們都想盡力嘗試以新的方式讓更多人了解我們的故事，然而本次活動卻辜負了所有人的期望。我們深知這一切使我們最為珍視的漫威粉絲們失望了，並非常理解粉絲們翹首以盼卻未能如願以償的失落感。我們聽到了你們的聲音，並十分重視每一位粉絲的感受。我們對此負全部責任，並誠摯地向那些一直以來支持漫威的人道歉，沒有你們，就沒有漫威在中國的今天。

我們希望大家能對我們信任如初。我們會繼續努力。

另外，有份上台與羅拔唐尼等超級英雄合照的炎亞綸，接受傳媒訪問時講明當時的情況，稱英雄們受訪後，眾歌手上台問對方問題，當時羅拔唐尼一直站在英雄群的中間位置，最後大合照是兩群人湊在一起拍，才會令羅拔唐尼站到旁邊。

針對主持人向超級英雄們說：「Would you mind step aside」，炎亞綸謂都是請整群人往旁邊移動，方便攝影師拍照，並非單叫羅拔唐尼企開。談到陳奕迅說了漫威的死對頭「超人」，炎亞綸稱聽到也嚇一跳，後來台下有粉絲糾正陳奕迅，對方才說「超級英雄」。

點解會係“漫威影業官方”發道歉聲明

好好玩
我玩最難有啲後悔

event organizer ?

玩普通過咗主線睇曬劇情先再破god of war難度
但普通都有時被卒仔圍Q死

Mackie又鳩up

終極9up 王

大家去block iw討論post最尾個cm
條友玩quote劇透

睇之前都唔入去了

突登開個post
半日已經咁多仆街係到攪攪震

sorry咁多位大佬
以為個個post可以討論....

人性本惡

所以有啲醒少少既人都會衝入黎

真係無心 sorry
可唔可以叫連仔刪左我個留言？

唔好係呢個post討論劇透就得
果個係餌

我舉報左自己個留言

唔緊要啦
冷靜啲 果個post我地開黎唔係為左討論

放鬆d

明珠做復1

點解我blu ray播上下有黑條但明珠係full screen

son of coul係時候準備出黎po gif圖

iw有望重現當年a1盛世

隊長suit

Coulson

一時醒唔起，局長話phase 2 prototype 係乜黎

鷹叔

1.繼續研究Hydra轉tesseract能量去整武器個project
2.將destroyer tech copy落黎
呢兩樣

用tesseract 整啲武器
例如coulson 支炮

我之前都研究過
好似有兩個version
一個1.78:1
一個1.85:1

我隻Blu ray 係1.78:1
所以我用16:9 mon睇就無黑邊

Coulson支炮唔係destroyer咩

我估係用tesseract 做energy source 模仿destroyer? 好似無詳細解釋

應該係整支槍抗衡destroyer姐

好慘又睇到cap俾loki撚

daddy同cap既初見

隊長真係整到好7

健美操

次次肥登拍都將CA整做meme生產器

好多shot都睇得出daddy 心低裡好唔鐘意cap
Howard應該成鬼日係個仔面前讚同提cap

點解唔係同班演員道歉啊......

thank you russo bro 救返cap

好on居

好似一連幾個禮拜星期六都有marvel陪大家

呢個cap真係冇眼睇

真係俄羅斯兄弟救左ca

Language!

正常CCTVB做法 但CW去到5月頭先做

今次個編排已經好過上次，
上次播完 im3 之後先播 avg1

之後成集比人串

俄羅斯兄弟

chris evans都好努力演好cap
不過當然要多謝俄羅斯兄弟

判若兩人

準備召喚son of coul

根本就係整衰CAP

其實後面發展睇返前面啲舖排組合
Im同ca
Bw同hulk
Thor同hulk

真係有種陪著佢地經歷一切咁
好感動

點解你咁清楚

bw同hulk 突如其來嘅感情線

依加聽到電視廣告入面daddy講句tell me his name again都扯扯地

忍埋呢幾日

我諗我地入場真係會由頭扯到落尾

諗起都扯扯地

好似記錯左，上次係播完 avg1 之後先播 ca1，再之後播 im3，最後播 ca2
但都一樣好奇怪

son of coul

ca3我係扯到完場兼好有解放既感覺
好癲，一來完全唔覺有冷場，二來臨尾果段真係打得好肉緊
同埋cap送手機條線鋪得好靚好窩心

好興奮,本身想完晒project先睇,最後忍唔住買左25號首刷

Maria hill 私底下又係同角色兩個人咁

there was an idea

願隊隊平安、幸福

其實Hawkeye 應該係最明白WS既人

我睇返都諗起WS

中哂
個心情由開場到完場一刻無跌過
睇完係好攰

So no matter what, I promise you, if you need us - if you need me - I'll be there.

IW應該仲攰

and this is how your aunt robin became an agent of shield

24號晚訓唔訓好

25號睇10點

早啲訓啦
你訓得著嘅話

Old-fashioned

CA2 緊湊D....一環扣住一環 個人會排CA2最好睇

CA3就真係高難度...咁多人....技術分加好多

總結 CAP最好

我屌
頭先喺另一個post留錯左
I’m always angry

daddy從此患上ptsd

令佢更立體

because we'll need them to

請珍惜daddy

肥登嗰時仲識得點拍戲
去到aou就

CCTVB播AVG1都可以推到39頁[

我見台灣24號會有場提前首映

山姐條腰同屎忽好正

咁過份？

爆左po添

jack reacher 2 小背心

山姐AVG1好正....但去到CA2去STARK INDUSTRY見工個妝

CW Ross講d事件個地圖竟然冇Greenwich

Hills a3係咪無份？
都應該無

咁係化妝果個衰姐
個人本身都靚底

a4先回歸

其實邊個authorise 可以幾早？
Marvel應該睇得好緊

最後見應該係AOU

A4 真係真正大家都回歸番
如果啲leak 同rumor 都中
Villain 都有機會團聚番

奧創好撚慘

拍aou果個唔該一死以謝天華

係喎之前好似傳IW會有hela同古一喎
兩個咁好演技一集死好嘥

如果killmonger ...

Mads 都有傳會番嚟
Killmonger 有希望

唔如提
Ultron 真係係浪費到不得之了

對外界黎講唔算大鑊野

真心希望Ultron而家係匿埋緊 等待時機再戰

月形池巴打成日喺學校post度見到你

有成日咩 我通常係Marvel, 拉打po出沒多

班泡真係好煩

我以為出左咩新聞兩三粒鐘就推左99+
原來你地係呢邊推到完場

Bc😍
搵食艱難

蘋果出咗篇文講iw
有句20世紀有sw 21世紀有m記 甚至有過之而無不及 世界大戰緊
呢度sw fans點睇
我覺得影響力一定係sw贏 但係會唔會係關歷史事
30年後mcu係咪都會變經典

我平時都會用sw黎講m記嘅代表性喎
純粹係講緊呢兩個都係做到電影上嘅突破
同埋對嗰一代人嘅影響力
即使而家睇sw會覺得普通
喺780年代拍到外星/宇宙大戰喺電影技術同製作上係一個突破(kubrick再早d套2001都有技術,但唔係同種片)
而對當時一代真係童年回憶黎
M記個突破係整電影宇宙
之前個個都覺得將漫畫咁大個世界觀搬上大銀幕係無可能
好多人忽略左一個咁大規模嘅plan係另一個影史創舉
今時今日特技同製作好到乜野神奇科幻片都拍到
Mcu就再行前一步試再大膽d嘅野
先可以做到今時今日咁
(如果唔成功就唔會咁多其他系列搞電影宇宙,連sw都想跟 )

總有辦法帶返佢嘅
bp同km都見到自己老豆

black order咁廢既

Sw個宇宙其實都好大
佢用晒電影 動畫漫畫 小說去講同一個宇宙
係上世紀已經做緊

咁漫畫已經係啦

呢個話題真係世界大戰

我都幾同意20世紀有sw 21世紀有m記

放返入當時既年代睇SW真係劃時代, 世界觀, 科技, 對太空既好奇

用一個series 將呢D野展示出黎.....加上一個attractive villain 正邪對決

甚至用呢個熱潮做ARGO去救人

M記唔駛講啦....用好多套去build up一個完整既universe

比我呢個SW FANS都好難揀...SW多少有D情意結既

目前睇M記真係一片光明而SW已經攪衰左

長遠此消彼長講影響力M記超前都好難講...當然SW有一堆DH FANS

又block一件

我喺度諗，CM係90年代，咁到宜家個timeline咪成50歲

可能 cm 老得慢呢

日本宣傳片，無新片段，可以放心睇

每日總要block 一兩個

屌你
原來租咗杜拜個塔做倒數

好有氣勢

競猜時間

咩節目嘅錄影？
講緊邊個真心估唔到

倒數3日

其實佢一係唔好講 一講就點都要開名嫁啦

attention seeker

應該係Anthony mackie 兩條友嘈過mos
failcon話唔撚鍾意mos 跟著呢條友段章取義

後來講番failcon個樣好不滿佢

其實姐係玩9 dc9

我都估係佢 佢講親DC都係好串

本身我估Brolin點知佢話唔係

以家似係Mackie
但Mackie唔會咁癲
最多咪去返第一條片個lv串到佢傻

Studio都出到面阻止我唔明點解要拎上網審

Btw講返個list
今次Press Junk有（同一行係指一gp做press,有幾個solo)
Winston(M Baku), Mackie, Seb
Pratt, Zoe(Gamora)
Ruffalo
Hiddleston
Brolin(Thanos)
Tom仔,BC
Drax, Karen(Nebula), Don(Rhoedy)
Lizzie, Letitia(Shuri)
所以結果出事係Mackie, M Baku同Seb都應該幾老尷

佢地自己都亂緊

死啦死啦
有把柄俾人入啦

錯就錯㗎啦
睇下點兜
說好的official timeline 呢

當初出碟又唔改左佢

仲有三日

屌 撚化左我地咁耐終於肯認錯

之後係avg 4完左之後出個一set真正完整版
改字同後期配音換返dbug 位，又可以吸多d錢

迪士尼應該采我地都傻
乜都唔改啲人都照買

家姐出嚟講句fake就搞掂

正
今次香港係咪冇落紅隧口廣告？

出面又有個iw post
大家快啲推返喵嫂個post上黎啦

終於嚟啦要

開左新po?

等多兩日

推推 呢個星期唔知會爆幾多個post呢

香港有咩場係有2D imax

唔想睇3D 但想睇IMAX

仲等？有理無理睇左一次3d先啦

我估平均一日一post

隻眼睇唔到3d

等兩三個星期之後睇下佢會唔會上2D

唔見有另一個iw post既

咁我諗短時間都唔會有imax 2d
本身Yoho 有 宜家都無左
3d一個人賺多你幾十蚊

唔係唔俾佢賺

係隻眼睇唔到

唔緊要 最緊要推喵嫂嗰個

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區